arkk苦主討論區

各位巴打還好嗎
我144 sh緊

差唔多無左20%

下星期變雙位數

溝唔溝好

雙位先諗

Arkk都會開苦主區，真熊市

135 sh
信契媽

今晚就沽爆佢，今晚110 下星期93

137

臭g來

買etf都買到有苦主區

118

走啦 唔好死頂

150

均價142

當契災隻基金上埋tvb個理財有道 就知要清倉

日日跌得多過人 真係唔係講笑

清啦

清

154

153
已經20幾%

我都仲未賣 仲諗緊賣唔賣好

唔做防守既etf 真係好撚痴線，升就升到盡，輸就輸到仆街

我都咁話，雙位數先會溝
唔介意以後無機會溝

149

149
諗緊溝都溝唔到幾多

149 > 143 > 139 > 135
溝到落80蚊 All-in

其實仲有冇機會升番

納dee一路跌就唔會

咩事會令到納指跌

臭雞

132等100左右溝下

完全唔知個底可以係邊
一溝又跌

放哂

轉咗去arkg, arkq, arkw

驚咪小小小小咁溝, 係坐就坐到尾, 唔係就早啲走啦(而家都唔早啦+

呢個市仲溝?

熊市啱啱先開始

sp@100

可能回到80都似
屌

3月都跌一半

好心佢跌就一野到日日跌幾蚊，慘過死

今晚預計會跌多5%

135 SH緊
1晚冇左1千鎂,全倉都係6千幾鎂做本
還掂都紅鳩哂 唔睇好過

其實除非另有心水，好有信心賺番蝕左個d。又或者立定心志，退出股海

否則有乜好走。

已經唔知咩位溝貨，sh 算

出年再睇

信念

其實我係等緊歐美打完疫苗，宣佈復飛

契媽會升返？

止賺走左

係咁比人沽空 反而想睇升市仲有冇力度升
琴日有段時間納指係正數
個木姐股仲係跟唔到

跌市跌得多 當自己買咗高風險etf
但升市去唔番之前個水坪 已經冇留底意義
自己入大股仲好

賺果D唔見曬
再加其他股倒輸

原本150@60
走晒
覺得有排都未返到家鄉 可能仲會再跌
到99樓下先分注入返

122走一半 117走埋最後果一半

今晚無起息就斬一半算
冇左一個月人工

上星期五128蚊斬咗，輸大半年人工

買左幾多股？

均價102, 就快無晒Profit頂唔順, 全倉尋晚119走晒, 等佢有返條升軌先再入返

豬死喇

孖展200% 1500 股，十萬十萬蚊咁跌趁個倉未倒蝕就斬咗
撈貨撈出禍

我600股都好撚痛

人工咁高驚閪

忌向下溝,尤其穿哂support

溝咗幾次都有反彈，最後一次狼來了

148 sh

球幾野屌落去，依到d人真係好有錢

148 都sh
我135冇理由走啦

好撚灰 其實除咗呢隻差唔多成個市都跌到仆街
唉 不過最初入佢係熊咗長線投資 136想走都唔係 唯有sh

100加倉

真。我寧願開始見到反彈軌跡，先溝。

好彩8皮本，輸一半都係唔見4皮又係閒錢，慢慢坐算

自己衡量風險
人地承受到唔一定你承受到
買股唔好睇咁多連登

我ge本係你一半，已經想屎

冇計心態上調整下only

佢係基金 你信契媽既就繼續
始終有人同你run盤生意 我唔擔心番唔到家鄉
反而個別股票好多未知數

輸5000幾美金

而家其中一個theme係炒sector rotation同疫情結束

其實可以考慮轉去契媽旗下既兩隻舊經濟ETF 一隻ARKO 另一隻ARKR 分別係搞便利店同餐廳

呢兩隻呢幾日都冇其他ARK跌得咁多

ARKK 同 對沖／mutual fund/ 巴群唔同
其實咁玩好危險

咁冇人叫你all in既
極端進攻基金叫有人幫你管理
所以睇下你對佢有幾大信心
貨唔多既我覺得揸下無坊

咁所以走定唔走好呀

其實如果少注 而且已經跌超過兩成 我覺得keep住算

重倉
kk & kg
相信契媽

153山頂
尋日已走，全科技成份股，真係有排都返唔到家鄉

159 摸頂師

我都係144 仲溝左d

唔好再溝啦
冇底

依家斬唔斬好

無底深淵

你都未賣出 冇輸呀
正如你賺緊果陣時 其實都冇賺呀
你都冇袋落袋

好多貨喺手
係咪應該SH

無溝啦 諗住坐返起碼一年 反正依家攞返出嚟手多又走去撈其他

撈其他又再跌，多數係咁

152
之前諗住120溝
跌到咁都係睇多陣先

oe7位數先諗啦

149 等多年

高級微信女

正路今晚10x

149@20 準備落到100就溝

149@30

比微信女呃左上山頂....
落大雪好凍

雪崩

其實我又唔係好多喺手

係輸住唔甘心走

走哂了

148 半倉，已經冇哂感覺

80%倉

156@60
驚閪咩

我信契媽
80蚊先

140走晒...

有無反向ark etf買

好想救命

真
堆科技股日日跌

可能升得多過SQQQ

契媽可唔可以沽空d科技股

豬緊11% 已經唔想睇個倉啲科網股
仲有riot同Bitcoin個啲 早知上星期放曬佢

嘩屌
冇阻力直插
今次真係仆得街

會唔會穿110

跌成咁仲點止蝕唔開app眼不見為淨算鳩數

Agger

跌到咁一係擺低幾萬
屌

納Dee升契媽都大跌
究竟係咩原因？
今個跌市會唔會其實係契媽搞成
其實係咪未真正跌
要再跌多獲金先至真係見底

越跌越要買

重倉TSLA
但偏偏TSLA跌到仆街

成個科技板塊都跌

爸爸已經眾矢之的, 準備drop to zero啦

分四十注，每跌10%溝double，唔信唔贏

cls 111

149好撚凍

繼續跌啦

144

唔好比佢停

G持

揸tsla 同arkk

應該真係玩撚完
大家睇路散水

159
5年後會唔會上返

臭

1個星期前已經有人話ARK俾人洗倉, SH既自己諗啦

154 心很累

真係癲

係咪會溶

130

臭雞 接撚左刀

第一次見股joy, 感覺好high
d錢依家變左數字only

如果咁就叫災
你都真係未見過真股災

知你大袋啦，160跌到10x仲未當股災
睇個樣跌到80都得

135岩岩走左
再跌都唔係辦法 望唔到家鄉

159

反手入put

140 以為強制sh

老屎忽心態

股市根本冇跌幾多
係連登仔契媽D「優質股」跌撚到仆街咋嘛

無事既
上返黎

一樣跌

升返都唔撚再買臭雞

返80啦！

散水返50蚊了

還錢呀死八婆

忍痛放左了

咁睇個大市黎講真係唔算

邊度有災普通小回調
災果D係上年3月果陣

歷史總是重演, 啲人仲叫SH, 你唔俾跌9成既

138

一隻etf跌到傻都叫股災？
道指都仲3萬wp

如果係2000年係可以輸到你爆廠的, 因為納指可以跌90%, 不過今次我都唔信會跌90%, 應該30%左右

垃圾arkk
接近loss20%

我依家就買機票去美國強姦佢

tsla arkk 黑雙剎

推佢出去做雞

今日溶斷+ 跌穿100

咁老仲有人要咩

156@3 點走

3

每日蝕一k鎂

點解走唔到

08年都有個

如果屌佢一次可以俾返啲錢我，我絕對願意

笑死，直插

一日蝕7800

3月31日蝕成十幾萬

仲有其他紅緊

cls.....

just start

152@9
堅持

it just the begin, bro

我無咗40%

107@20
113走哂

準備100 入一d 玩
等咗佢跌好耐

竟然可以見番108呢D位

遲d雙位數tim啦

估唔到我103 都有機會做苦主

溫馨提示，依家個價係上年11月

自由落體

點解可以跌到咁⋯⋯

契媽年資講有20% correction
係唔係講緊佢自己

最盡去返3月3x

20% 過左啦
30%-40%

依家超賣
下星期會彈一彈

94嚇到走哂

佢應該講nasdaq跌20%?
arkk不嬲波幅勁過nasdaq啦

全倉都係臭雞系列
sh算，唔撚想睇

納dee跌20%
最高14000
姐係要跌2800左右
11000-12000 左近完成
跟返arkk下跌幅度，回到70,80 都唔奇

137 有少少

屌啊140有貨

ETF都跌到咁

下星期睇下會點cls, 跌左50蚊

ARKF...

etf咪又係一堆股

nasdqp跌1.5% 佢就跌8%

如果有日nasdaq跌8% 佢咪跌40%

15X 溝到落139，終於107忍唔住斬倉，成功做到高買低賣，接飛刀之餘仲搵到最低位放，邊個夠我勁？

唔會㗎，我賣完佢就會狂升㗎喇，我都慣㗎喇

一定跌

輸好多ching?

多就唔多，係有些少無奈啫，一俾人震走佢就即刻升返上115

我諗下星期會急插過
唔洗太傷心

家陣都唔知希望佢跌好定升好⋯⋯

究竟阿木仲信唔信得過？好撚迷茫

衰撚過gme
Wtf is this etf

唔知
全清輸好多
減少少算

牛市股神
有排坐

下星期會試多次107架啦 睇定啲等佢週線磨返支陽燭先入返啦

呀木 你不如唔好叫呀木 索性叫廢柴啦

其實ARK算唔算新一代既龐氏騙局？

靠華爾街吹大自己名氣 引左好多傻散資金流入 做大自己隻ETF收管理費之餘 又推高旗下持股股價

然後每日公開自己既交易 引另一堆冇揸ARK ETF既散戶跟佢買 又係另一招可以推高旗下持股股價

由頭到尾 根本就只係一個要不停靠新資金入場先玩到落去既遊戲
一潮退 冇新錢入 就即時土崩瓦解

今晚升定跌呢
仲差十幾蚊先家鄉

態度正確，高買低賣

睇住啲人短炒ark真係得啖笑

溝唔切呀

130 都溝得

星期一跌返落110入返呀嘛

我秉持着一個唔會賣完止蝕即刻又買返嘅心態，即刻再次錯過尾班車。

我屌自己老母我真係唔應該掂股票

有排都未返到家鄉

我之前同你一鳩樣，之後由佢擺算
捉唔到低位高位唔好亂操作算

有邊個未試過呀
每個人都要失敗中成長
我唔知你年紀幾大啦
但10年後 20年後
你控制既資產會仲多 當吸引下經驗
依少少錢九牛一毛

我今次都柒咗啦
均價128諗住sh到底
但到谷底個陣忍唔住斬咗
受情緒影響 做錯決定
所以啲人話唔好成日睇住反而仲好
其實無錯既

我都即刻120個陣追返
交哂學費

呢句啱聽，所以我家陣決定唔理ARKK住，過一排先再諗買唔買返，同埋佢成本價好似係121，我一定會忍到佢落返些少先買

我4xx入tesla跌到3xx斬，之後止蝕唔買返既心態，到tesla 800 都係得個睇字輸到pk依d學費係要早d交既

睇嗰啲交易員分享
做錯咗決定之後
最好就係先等自己情緒平穩返 再自我檢討
跟住先再搵下一個機會

坐下咪算

日日升真係dum春

上得多連登都驚日日都話納dee跌一半，驚撚到我，好彩最後決定左就算契媽跌到50,都直接溝，再睇長遠幾年，先冇咁驚

幾多股

窮學生雞碎咁多啫，不值一提

arkk都驚唔好買股票啦

其實止蝕係for短炒投資者，投資arkk就應該用返中長線嘅投資心態。

首先你要謹記自己當初點解會選擇arkk，就係因為你睇好美國科技股、認同Cathie嘅投資立場/理念、同意AI、3d打印等技術會有爆發性增長。

然後近排科技股回調，並唔係因為發生咩影響上述因素嘅負面新聞，亦無出現關於ARK或者Cathie投資決策嚴重失誤。

咁究竟點解要驚ARKK會一路跌點解要止蝕？你150蚊願意買ARKk，即係你覺得ARKK有潛力升去150蚊以上價位，咁ARKK跌到110嘅時候點解唔加倉反而係賣出？

太過關注股價短期波動好容易影響自己嘅情緒同影響自己嘅投資判斷，呢一點大家真係要謹記。之前有research就係講女仔相對對股神無咁上心，反而導致平均回報大於成日睇股市嘅男仔。

下次唔止蝕，隻股變0
我試過隻股被除牌

125 116入左，暫時唔會理佢升跌

買返未呀，我都係得幾十股咋
坐到畢業有驚喜喎

係囉，我d女仔fd nndm, 又spac等等都冇話要斬，明明跌得仲多男女大不同

其實點解會放, 如果舊錢唔急住用咪由佢放
好簡單咁講科技既野一定係進步, 而如果你認同佢2021 big ideas既話其實真係無乜理由去放喎

你話你買GME drop到落谷底放我就明姐, ARK喎

利申無K有Q, 低位仲入左貨, 嫌唔夠多

呢到風格係升就睇好 跌就睇淡

嗰陣投資觀念錯撚哂，上連登望多兩眼仲撚大鑊，一時又話人踩人，一時又話股災，搞到亂晒大籠

不過都好嘅，交完學費叫做搵到屬於自己嘅投資方式

拿, 講真, 真係咪鳩想連登睇個啲乜災物災post
睇下d技術同DD post係可以既, 但真係好撚多濕鳩互屌又係度制造恐慌
你要認真睇既去reddit睇成個風氣係好好多

利申: 就係睇得多俾班社工同煩膠搞到GME蝕錢
個教訓就真係唔撚多會受佢地影響只會信客觀既分析
睇撚住個倉日日紅又點, 屌你老母溝

契媽
臭雞

尋晚入咗少少長揸

John Bogle本書都有提過Regression To Mean，的而且確如果你唔係買妖股或者短炒的話，喺股價Below Mean嘅時候買，長遠睇一定無得輸。

不過一般股票我目前都未學得識點睇個Mean喺邊，不過ETF就相對易睇好多，睇NAV就得。

ETF黎講嘅話，真係學你話齋一跌就溝is ok，不過如果後知後覺到佢升嗰陣都未訓醒上車嘅話，就唔好追了，等下一個Dip黎先買。

我Q係高位入, 而家再買都係溝低緊, 所以考慮緊入唔入
當然如果佢升高返過我個均價就只可以等dip

口臭都係嗰句，本多終勝，分段平均溝落去，不過前題係要計算好分幾多注溝同埋每注溝幾多

我窮撚子彈唔多，F家陣淨係溝到落57蚊

利申，我就係貪心玩GME而進入股市而蝕到損手爛腳嘅嗰班牛市股神，我講嘅嘢其實未必啱

真, 係人都識講, 但本多終勝係真

無限子彈嘅話呢個理論冇可能錯

所以契媽對tesla咪可以愈跌愈買
普通人，5,6千蚊股，那有錢，你老母

有無限錢，點解仲要炒股

契媽

我啱啱覆完都諗到呢個問題，自己都笑咗

契媽揾夠，要幫大家揾埋

而家可以坐契媽順風車

ARKK之前137蚊買, 110蚊清晒,
而家又想買番, 不過又去番128蚊

same 136貨115酒

識唔識架，契媽大升市將啲貨慢慢換做TSM呢啲抗跌力強大股，一跌市就用嚟當ATM撈貨架
你無錢佢都無架喇，長期fully invested 咁滯

長揸 ARKK ，上得契唔好驚。長線睇 ARKK 500 USD

會唔會買番?

早兩日仲係臭雞，依加又變返契媽

Sh派大獲全勝

加油
之前153上車
11x溝左少少
都仲146成本

臭雞 • 契媽

宜家都係G，135

153入，好彩得10手

臭雞個太空概念股去咗邊

走數

好似3月尾出

w g就嚟返家鄉
f正數

prnt

我地就嚟返家鄉啦樓主 到時升返上歷史高位左右諗住轉少少去arkx

arkx係買邊範
160最高bo

返家鄉了契媽

下次上180

我隻xone收左皮

其實arkk都驚
不如買brk算
巴菲特都唔信就唔好買股票算

連登全部day trade短炒撚
肺炎咁大單咪又係升番
依家有差過肺炎咩
長線但又咁多操作 失去左長線既意義

買10股嘅不如買call put好過

信契媽定信連登仔
做人做狗自己揀

真啊 美股肯坐就一定贏

前排見成個連登都屌柒契媽 就知係入貨機會

今晚又跌

契媽造市 今晚140

契媽今晚做雞都唔掂喇仲做市

一棍又落翻去

屌，尋晚130摸頂all in左，大家頂住

127入咗1股，今晚跌完再入1股

1幾幾揸ark唔怕啦
賺多賺少問題
遲早升200

今晚再一次畀大家機會上返車，各位請把握機會

一股股買，買到幾時..

特價時段開始啦

一股股買手續費果度都去唔少
你估你買amzn咩 一股一股買

Sofi 冇佣

好多地方都無手續費啦
人地可能真係資金有限呢

用緊支牛，我都想一股股買
跌一蚊一注，幾撚爽

我用ib 買一股收一美 買番500股都幾襟計下

今晚納指點睇